真心覺得記者人工同工作量唔成正比

報導真相=得萬幾
反觀班狗pprb

其實清潔工我都覺佢唔成正比

其實香港記者某程度係同5毛一樣，都係收錢為上頭服務。

其實報導真相既都係得1,2間

Dq6 報做dq4

梁遊唔係人

香港好多工都係收入同工作量唔成正比